Lista de Comandos
-----------------

Git conta com vários comandos, a lista completa se encontra em
/lib/git-core.

Para mais detalhes do que como cada um opera pode utilizar

```
man git commando
git commando --help

```

Comandos existentes
-------------------

- git
- add
- add--interactive
- am
- annotate
- apply
- archimport
- archive
- bisect
- bisect--helper
- blame
- branch
- bundle
- cat-file
- check-attr
- check-ignore
- check-mailmap
- checkout
- checkout-index
- check-ref-format
- cherry
- cherry-pick
- citool
- clean
- clone
- column
- commit
- commit-tree
- config
- count-objects
- credential
- credential-cache
- credential-cache--daemon
- credential-gnome-keyring
- credential-libsecret
- credential-store
- cvsexportcommit
- cvsimport
- cvsserver
- daemon
- describe
- diff
- diff-files
- diff-index
- difftool
- difftool--helper
- diff-tree
- draw
- fast-export
- fast-import
- fetch
- fetch-pack
- filter-branch
- fmt-merge-msg
- for-each-ref
- format-patch
- fsck
- fsck-objects
- gc
- get-tar-commit-id
- grep
- gui
- gui--askpass
- hash-object
- help
- http-backend
- http-fetch
- http-push
- imap-send
- index-pack
- init
- init-db
- instaweb
- interpret-trailers
- log
- ls-files
- ls-remote
- ls-tree
- mailinfo
- mailsplit
- merge
- merge-base
- merge-file
- merge-index
- merge-octopus
- merge-one-file
- merge-ours
- merge-recursive
- merge-resolve
- merge-subtree
- mergetool
- mergetool--lib
- merge-tree
- mktag
- mktree
- mv
- name-rev
- notes
- p4
- pack-objects
- pack-redundant
- pack-refs
- parse-remote
- patch-id
- prune
- prune-packed
- pull
- push
- quiltimport
- read-tree
- rebase
- rebase--am
- rebase--interactive
- rebase--merge
- receive-pack
- reflog
- remote
- remote-ext
- remote-fd
- remote-ftp
- remote-ftps
- remote-http
- remote-https
- remote-testsvn
- repack
- replace
- request-pull
- rerere
- reset
- revert
- rev-list
- rev-parse
- rm
- send-email
- send-pack
- shell
- sh-i18n
- sh-i18n--envsubst
- shortlog
- show
- show-branch
- show-index
- show-ref
- sh-setup
- stage
- stash
- status
- stripspace
- submodule
- submodule--helper
- subtree
- svn
- symbolic-ref
- tag
- unpack-file
- unpack-objects
- update-index
- update-ref
- update-server-info
- upload-archive
- upload-pack
- var
- verify-commit
- verify-pack
- verify-tag
- web--browse
- whatchanged
- worktree
- write-tree
- mergetools
